「邪教」？暗藏血腥、暴力的偽韓團帳號

兩條link都有詳細資料
無恐怖野放心
一個係fb 一個係ptt
想慢慢植入意念？

Fb link down!

真係未聽過。

多謝資料

4chen大巴呢啲嘢睇
韓國出名係邪教國家

入到呀

仆街
我ig search左
slitz.bitcx
有iu睇
屌你啲片去到最後好撚不安

咩黎好奇害死貓

好難解釋
自己search黎睇

想問邊撚到不安？求其將兩段唔撚關事嘅片剪埋一齊就令你好不安？

好恐怖。我唔會search
廢事ig 會explore出現
但另一方面好好奇

佢啲片又jump scene 有鬼彈出黎
又有唔知咩病人
點會唔不安

勁奇怪，我試左成廿次先入到

最驚就係你唔為意嘅時候突然彈出。
你expect佢唔妥有心理準備都好d

我出番去 BYE!

網絡有冇咩特別新解釋

似樣想搞死韓團？
俾佢嚇過仲邊有人敢search

似係*

不過得罪講句，個FB GROUP講啲唔講啲。

又話收到好多起因，但又唔講出尼。

我覺得，啲FANS唔會因咁，而放棄窩

乜撚野窩🤢

要起底邊度開既acc先知想點

藍鯨遊戲

藍鯨好似冇人記得了。
到依家都冇咩人解釋背後動機。

做乜有人入到尼續個MESSAGE負評？

個POST又唔係大熱POST。

咩人尼！？